「集連登智慧」點樣係一個飽和嘅市場突圍而出

假設你公司賣緊原子筆，標榜high quality 同性價比高，但係市場已經充斥着好多唔同類型嘅原子筆。

點樣宣傳先可以喺市場突圍而出，你地會用咩途徑sell個產品

各位連登寶寶有咩idea

Push

現實市場都唔公平

熟咪用晒你供應商

拎黎插閪
插屎眼

#asspen #pussypen

又好似幾有創意

各位仲有啲咩有創意嘅idea

而加梗係搵youtuber合作/宣傳啦

我諗最重要係好用同易買到

政治化

支筆好黃

極邪惡
韓式
黑糖珍珠
古早
芝士拉絲
原子筆

有突破性既設計
同d出名，但未有同類廠商合作過既品牌合作（乜乜特別版之類）

之後出到幾垃圾都有on9仔幫口

1: 賣原子筆送某些贈品

2: 賣原子筆送某些服務

功課就自己做啦

對唔字囉

比起同價位既筆平一蚊

加得意公仔

av 公仔

得意字眼

馬斯克專用呢隻筆，成班人奶

只要你間公司啲股票俾大鱷惡意沽空超過100%
估計成個月都會有免費熱門post幫你公司宣傳

專為John Wick而設計